今日有隻90後問我拎OT補水 俾我屌到喊

話說今日有隻90後門都冇kock就咁走入黎
我見佢好似有急事咁 就大人有大量冇屌獲佢
點知隻90後咁撚樣講
90後 我
「老細，我尋日OT左成晚 冇訓過 想問老細你OT個到點計 」
我即刻無名火起 一下拍落張枱到屌佢一獲勁
「補？我補你老母啊！係咪OT個幾粒鐘都要同公司計？」
跟住隻90後想喊想喊咁同我講
「我...我OT左...成個星期...每日都OT到3，4點。為左份PJ...都只係想拎番份消夜錢姐 ...」
「你都算好野la wo，公司都冇同你計到咁足，你同公司計到咁足？ 公司有冇同你計水電煤？有冇？ 公司俾個地方你做野 有冇收你錢？有冇？ 即刻同我死返出去做野，做唔曬唔好諗住走 」
跟住佢就死死咁出返去
見佢咁慘臨走前叫左佢一下
「喂，你隻90後 」
佢滿心期待
「係 老細 」
「聽日記得準時時返工 」

做得好呀Ching

真係辛苦你打一大篇廢話

等我留個名支持下你

多d同吉魯ching學野

玩唔厭架咩

老細 你knock都唔識串
利申 90後

中文又唔識 英文又唔識
你就收下皮當幫忙啦

老細，我屌你老母

支持ching

老細串字唔駛你教

唔撚好笑呀